
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Celles-ci se Grand Prix de l ' urbanisme 2008 compliquent du fait de l ' intrusion plus ou moins importante de procédures de démocratie participative à géométrie variable : de la réglementaire «enquête publique» aux comités de quartier , la palette est étendue .
Entity Name (Type) :: Grand Prix de l ' urbanisme 2008 (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Celles-ci se Grand Prix de l ' urbanisme 2008 compliquent du fait de l ' intrusion plus ou moins importante de procédures de démocratie participative à géométrie variable : de la réglementaire «enquête publique» aux comités de quartier , la palette est étendue .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Celles-ci se Grand Prix de l ' urbanisme 2008 compliquent du fait de l ' intrusion plus ou moins importante de procédures de démocratie participative à géométrie variable : de la réglementaire «enquête publique» aux comités de quartier , la palette est étendue .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ grand, important ]
epistemique :: 2 :: [ grand, important ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Celles-ci se Grand Prix de l ' urbanisme 2008 compliquent du fait de l ' intrusion plus ou moins importante de procédures de démocratie participative à géométrie variable : de la réglementaire «enquête publique» aux comités de quartier , la palette est étendue .
No features found.

